有無做緊言語治療師既巴絲?

聽人講過話其實employer會傾向請hku degree grad
加上而家poly同EdU都有得讀master所以好快會飽和
想知而家個市其實係點樣? 感激

爆到已經冇人會再讀
學店亂開course 既結果

咁撚旬既工，你依家先開始讀，你話仲有冇機會

行行都有起跌 問黎拓